有冇人知呢張漫畫講緊咩？？

女：好暈呀 有冇人扶我返屋企？
男：吓 嘩 好啦

男望住佢瞓：
佢副Body真係好正 冇得彈呀 瞓著咗都好可愛呀

男抱怨：
但點解佢有Jer jer㗎 我究竟睇咗啲乜呀？
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唔該

咩文黎

Thai